+++
title = "Информация по методикам"
id = ""
+++
---

#### УЗ диагностика:

* УЗИ в В-режиме
* эластография печени
* щитовидной и молочной желез
* предстательной железы, яичек
* стеатоматрия печени
* допплер сосудов органов – печени, почек, конечностей, головы и шеи

#### Лаборатория микроциркуляции кожи и слизистых:

* цифровая капилляроскопия (ЦКС)
* лазерная допплеровская флоуметрия (ЛДФ)
* ломкость капилляров

#### УЗ денситометрия костей

#### Реография

* головы - РЭГ
* конечностей – РВГ
* печени – РГГ

#### Лазерная спектроскопия кожи (обмен энергии в коже)

#### ЭКГ

#### Суточный монитор ЭКГ (холтер ЭКГ)

#### Суточный монитор АД (холтер АД)

#### Эмболодетекция
